southgate 帶隊英格蘭帶到咁既樣仲有咩值得撐

屌你好L 廢
上半場hea 踢
下半場一入就唔攻 小動作又多 比人追返真係抵撚死
12m 出線真係負鳩碌
睇呢隊英撚睇到好L 躁

你覺得英格蘭可以有幾勁 ?

之前講到幾十最勁都係八強出局
今次呢隊係幾十年最廢

教到識射十二碼

都入到8強咁你想點啫？

級已晉理撚得你 8強見

教到識射十二碼仲唔夠？

有個識控傳有身位既龍虎切唔L 出
攻勢十球有八球係靠死球 d 波一d 都唔好睇
屌你真係垃圾波黎

仲理撚咁多托

留名鞭硬你屍呀

英撚不嬲廢
入到八強仲想點

駁唔到 pickford

本身冇期望 所以進到級算驚喜架啦

究竟點解死要用352

覺得人腳上打防反適合d

早幾年拎住FIFA 90分嘅朗尼同名帥卡比路都冇咁嘅成績算係咁

連加特呢啲波都控唔定又無速度身位頭鎚都可以正選

史達寧？

一味燒味足球又真係欠缺板斧

同一班人433踢成點睇euro 2016就知
352都好岩踢防反
只係對Tunisia Panama Colombia係主導
352走位靈活可以破大巴

龍虎切有牌 驚再攞下場冇得出
領先緊無謂換入去，追平後又見到個球證開始亂尻咁派牌

都已經盡力幫羞夫基兜

無呀 屌你老母

冇話咩值唔值，港人一向有英撚情意結

帶到晉咗級，撐唔撐？

屎達零仲廢喎

得一個kane叫做一線 其他二，三線 你叫佢地打控傳？

個form係好防反 但係佢又唔用華迪 kane又要成日落黎搏腳真係奇撚怪

成場不停帶生個波 前前後後都見到佢 咁都踢得差？

中場佢好似專門叫神軒做好防守夠 叫KANE番黎迎波去分邊 自己就後上 但係次次個波就斷左係250/脆/連格/ALLI 果度

小動作哥撚咪仲多

英撚最勁就係死球唔通唔用咩 到時學西班牙打控傳咪又比人屌人腳廢就咪鬼傳控啦 宜家打返簡單波就最好

軒達臣其實有乜撚野用
冇走位 串連唔到後前場 做唔到中距離射門
冇遮線 防守成日失位
冇派牌 英撚左右轉方向慢到仆街

真係企正係中圈包波炸 佢進攻係唔會參與.........

殺晒你班走地賭徒
再鳩射比 UK 雋級

撐英撚都要話
同法國巴西差兩班波

班人腳都唔夠班都控傳 而家踢穩守突擊都唔得

仲有下下都斬比麥佳亞連我地呢D業餘仔都睇到 仲係得一套打法

如果隊波中場有個erikson之類既攻中會順好多 根本中後場都送唔到波去前面

宜家無一場波俾佢打穩守姐
如果有幸入到決賽對法/巴西
我估就9成變532架啦
中間三個一定會有神軒同Dier
咁Kane就會做支點 另外一個速度型(Vardy/Rash/Sterling)

班英撚有自知自明打簡單波不知幾好 提子都係踢得咁肉酸先贏到歐國啦

今日夠簡單啦下下斬比kane

冠軍不出法國/巴西啦

係囉
上面個巴打都講得啱嘅，352都可以打防反

但唔知佢地打唔慣定點 真係成條中場廢晒

同埋總覺得獲加打中堅有d浪費 望一望個查比亞廢到

southgate 條撚屌夠膽唔用harry claim咩
有佢個防反已經迂迴左 同埋佢又唔會肯做岡崎慎司嗰種踢法去夾華dee

應該成個英格蘭都冇咁好嘅中場
英格蘭中場真係嘛嘛

點解唔得?曼聯防反都係靠隻渣古做支點打SECOND BALL比連格 而家仲有250

其實一堆二線算係咁啦

點計都未到查比亞啦下話

我覺得後防3 4 5 變化好靈活喎
呢個352係有度過先擺

佢又唔同時出傾華又係怪 印象中之前友賽夾過一次效果唔錯

不過可能記錯

係唔錯 打德國果場

下線真係冇隊撐得落
格仔分組賽咁好上場對曲奇就食晒屎

Kieran Trippier vs Colombia:

• 5 key passes - most on pitch
• 2 big chances created - most on pitch
• 14/19 duels won - 2nd most on pitch
• 8 tackles won - most on pitch
• A phenomenal penalty into the side-netting

今場係都唔係屌脆皮啦下話

嘩 原來數據咁靚

我仲on99諗佢除咗開罰球仲有咩用

有樓主呢句，英格蘭今年可以捧世界盃啦

查比亞真係冇乜問題 反而羊格唔係好知佢咩事 隱左形

成班怨婦

On lun9 你可以屌軒達臣12碼唔入

但係中場唔出軒達臣點出?

係都屌ALLI同250 2條粉腸先啦 妹左成場 甩親波都甩 又打唔到配合

出rashford/vary/cheek 仲好啦

比我會神軒同迪亞一齊出
ALLI真係冇咩作用

一係軒一係迪亞啦 2個出哂中場真係冇咩創造力

我又唔覺神軒踢得太差 除左球12M

依家都係冇咩創造力
不如搶贏中場....專心打反撃算啦

7下7下又八強 重有乜值唔值

唔好睇就係垃圾波
你識閪足球

點解個問題可以咁低質
鍾意咪撐囉 從來都冇話值唔值得
唔一定係勁隊/踢得好好先可以撐

利申：港隊fans

不如話有韋舒亞唔揀

未比賽前，西班牙，德國，巴西，法國呢4隊因爲陣容完善，已經係4大熱門喇。

查比亞真心踢得一場比一場好
初頭都有擔心佢打正選右路掂唔掂

兩睇姐，你哥撚好斯文好值得入？

而家嘅英格蘭人腳係踢呢家波啦 入到八強喇仲想點？我覺得修夫基帶得好好添
想睇強隊睇霸氣去睇法國啦

佢係想要創造力既話一早選韋舒亞啦

帶隊後生無乜經驗/大牌有咁嘅戰績其實好好，個陣同策略本來就偏向保守。

當然俾人追和真係唔進取抵死，都好過16強都過唔到嘅嗰班傳統勁旅

我知 本身都無咩期望
但睇小組賽果時覺得防反打得幾有form幾有驚喜
依家睇返原來係對手太弱

睇下比利時現形就知

對比利時全部後備 兩邊又hea....

巴拿馬真係完全冇參考價值，中國隊對巴拿馬都可能有得踢。

好心英撚有波贏就收嗲啦

樓主真係當左英格蘭係一線強隊。。。咁既人腳踢都叫做到控制比賽節奏算係咁啦

如果踢傳控既可以睇吓卡比路年代

成隊英超兵 你以為真係強隊呀

最後符籙贏埋法國巴西 奪冠

06年最勁時都係8強咋
算啦

英撚係咁上下水平

贏波就得啦
好睇贏唔到 把托？

你講撚哂啦
個波實會斷架
你話個波斷係果幾條友到好撚正常姐

對兩隊弱隊贏波
對比利時收皮
對哥倫比亞要射12碼
咁撚樣反而十幾年黎入返8強
今年好撚好運除時7下7下入決賽
到時250同lin真係以為自己一線球星

英芥蘭不嬲閪波
8強收貨啦

芥蘭》小花/提子/德國/哥/西班牙

算係咁啦
世界盃之前個個睇低一線
而家入8強已經超額完成

上屆歐國杯咪玩傳控囉
最後咪比冰島踢出局

打突尼西亞巴拿馬邊個教都贏到啦
哥倫比亞無james廢哂
咁樣8強就叫收貨
入唔到決賽都唔收啦

阿唔知個個都想睇好似上場咁7:1咩
用個西腦諗下啦，入8強賽黎架
下下鳩攻咩

呢隊英格蘭感覺上冇當自己係強隊，場場都穩打穩紥咁踢

感覺上係組織、人腳好少少既英超中型班咁，進攻靠反攻、死球，防守就一堆人，係爭緊一個搶得波既茅柴姐

不嬲都廢，踢到入八強，算係咁。

無期望就無失望

用得軒達巨好打極有限

查實軒達臣呢個位好惡踢

佢做到野, 球迷唔會讚
隊波發揮差, 佢一定成為箭靶

唔計佢射失12碼, 踢左幾場都覺得軒達臣係隊波個角色幾緊要

起碼你係成隊英撚都搵唔到人代佢

贊同，Dier入場後，神軒去左邊，成隊英格蘭即刻錯漏百出。救神拜佛佢唔好再攞牌

你當修夫基係神咩
咁既人腳踢到入八強仲要比你屌

你以為自己睇緊曼城呀？

識閪咩
射失12碼就係廢
美斯 牙朗 摩迪 全部二線球員

咁軒同美斯牙朗同級又唔差呀

一出Dier就高下立見 Dier直情跟唔到個節奏

唔係喎啲獌狗話熱狗救全家喎

咁踢咪啱囉
當自己係強隊咁踢一早死左啦

咪係 踢淘汰賽
減少犯錯先最重要

啲人唔係勁仲踢漂亮足球
英撚狗真係忽上腦

鳩斬都要放個攞到波既係前面啦
見到250好似小朋友咁比對家後衛屈真係好肉酸

雖然有運，但拎住玩二線入到8強
仲破埋12碼魔咒，同埋終於認清自己踢返簡單波，已經收貨啦…
你仲真係冠軍大熱咩
以前拎住班大牌咪又係柒

入到八強唔錯啦
d人話就話踢英超
其實得kane一線
下場對瑞典
有望入四強

唔係講笑 本來我絕對唔信N年最強踢到咁垃圾會有機會贏
直到見到你地係咁踩

Dirty work佢做晒
贏佢無功勞
輸就比人瘋狂怒小

真係有種歐國葡撚既feel
抽條靚線柒住咁入決賽再-6 贏埋

英撚既定位應該係強化版冰島
死球，反擊，快攻，長傳急攻，罰球
中間截擊唔比人快攻，密集防守
做好隊型做好防守，絕對有機會偷強隊雞

漂亮既，細緻既，絕對無份的

好波不如好運
我到而家都唔明點贏法國，好似係防守做得好攻唔入
又唔知點解件艾達遠射入埋絕殺

本身長傳急攻咪長傳急攻
無啦啦要玩返控球作腳
你班中場咩料大家心照啦

英芥蘭實在太廢
廢到根本點排都係垃圾

垃圾都比你地燈到入八強 求下你地收手喇

學李城咁踢

已經三中堅再加個唔上既防中, 四條友會唔會太浪費, 仲要四個得一個walker跑得快, 守快攻都唔太有優勢, 呢個明顯係一個錯配黎.

根本英撚定位係02年果屆定位係最好

06學人組織咪仆晒街

班熱狗平時屌得最多係迪亞，阿里同脆皮 ，琴晚既表現算正常架啦

李城或者02果屆踢法

如果佢肯唔出sterling我實撐

一入就唔攻係英格蘭傳統嚟

最要屌都係死出Sterling 呢件垃圾

出線都屌

關教練撚事咩 限米煮限飯喳
好多人睇得英超多聽英格蘭球員個名多就覺得佢地勁

第一日睇英撚踢世波?

入一粒死守

神軒係射唔入12碼，睇返慢鏡其實個角道已經係熨近左柱邊，你可以話佢呃唔到龍門飛錯邊但唔可以話佢九射得差。

仲有佢全晚都係中後場做足指揮家幫線幫守，係呀claim全場走ge情況下，佢做足後場提場作用，係條二線中場黎講真係冇邊個英撚可以代替佢。

重點：英格蘭咋，入到八強你仲想點

阿里冇影到咁都正常

-6 足球可能拎到冠軍

有
射12 碼

哥下半正常搶攻踢得最好, 英啲反擊好弱.
哥狗基本on鳩在上半場打壓逼係咁犯規俾死球英國仲搞到輸12碼.
佢地正常踢番係可以燃住英國踢.

琴晚個啲哂波鍾
換人好似退休咁慢慢拍手
又同每一個隊友握手
好反感

有owen梗係勁

阿里平時踢熱都冇影架wo 有影既得son ,Kane 同大力臣依三個wo

大家撐祖國有乜野唔岩
樓主我幫你頂住
你快d走先

教到射贏十二碼 仲想點

其實神軒球12碼都有勁度有角度
都係人地50 50估中姐

仲有射失12碼

史上最癈嘅7號同10號，後衞反而ok。中場無個似樣，幾多幾勁嘅箭頭都無用啦。不過抽好籤走好線真係好重要！

大sam教咪好
英媒係都要搞走人，都唔知係咪收人錢

起碼識射十二碼

算係咁啦
起碼你講得出今年有form,用熱狗陣+打法
之前果啲你都唔知佢踢咩春

今屆起碼見到佢有戰術想用 之前都唔知佢想踢乜

唔駛講，淨係日本都做到閱目控傳組織入涉，英撚淨係識橫傳後傳，連膠屎達寧係攻勢終結者，walker又周不時係後面派膠，成隊真係得claim似樣，垃撚圾

作為英迷都知英格蘭唔係一線啦

其實搵罪犯做乜 琴日神軒踢得幾好 炒個12m就要叫人落地獄 利申 獌

所以咪出局
離地踢法
垃圾返屋企啦

尋日都無話有邊個特別突出
kane都係十二碼同hold up play有料到

成班忽然球迷又話要踢控傳

肯踢返穩守突擊已經有叻仔喇
起碼肯面對現實

拎先緊果時kane 搶第一點不斷護波draw foul 拖時間...

難d

日本出局係身體質素所限
但技術合作性呢d根本係訓練到

卡比路個時開始踢控傳啦，結果踢到點阿
以家似02年個踢法咪幾好，係250同奧雲差太遠，攪到反擊唔夠銳利

kane真係進步好大

記住自己只係2線
唔好心雄學下打高章波

成日屌史達寧 佢成場真係拉空左好多空位 佢個角色根本就唔係去入波戈個 屌乜

前鋒黎講, 佢連分波/key pass都要撈埋, 其實隊友都唔識單打獨鬥...而家成隊英撚真係踢佢一個咁濟

垃圾英撚,咁多場1:0俾人追和/反CUP都唔醒水,贏1粒HEA踢

英格蘭班友踢短都唔會差過你日本仔
係你成班死矮仔踢唔到高先打地面戰

問題係有冇必要咁踢 踢短你未必比南美仔高
首先要知道自己長處係邊
英撚長傳側擊咁多選擇
一定要同你玩小組？

天生射手
射十二碼真係好穩陣

屌大力啲

萬屌成才

靠一個好過, 成班做波俾佢一個射

好過個個當自己係球王

次次都守唔住

跟住輸埋或者射十二碼出局

屆屆劇本都係咁

明明主攻反而仲好勢頭

06年果屆叫now or never

今屆既期望係出到分組局當贏，大把人估比利是，突尼斯出線

250同奧雲比

吹大d呀on9仔，大把人估突尼斯出線都講得出

學人做13腰
食雞糊咪算

侮辱黎喎。

出rose好過，人地mark死你羊嘅右腳就收皮，羊又唔夠快去cut in 出波

有最強中場軒達臣坐陣 英撚玩tiki taka都得啦

Rashford 換 Ali
切 換 250

立即行軍流暢，有控波，有速度，有小組one two

rose尋日有咩作為？

有一球埋門差啲入wor ching
仲要咁後先出佢

啱！輸先撐，贏左唔撐

出連加特真心on9

突尼斯垃圾黎
仲要無左個主將

8強算係超額完成啦下話

英撚都...

絕對係 雖然真係好閪

法國踢養生波唔想贏

佢既能力最多做到咁，亦都無其他更好選擇，要數唔掂有排都未輪到佢

軒巨中後場包唔少波
佢唔覺眼主要因為佢負責做中場駁腳姐

都幾難
法國奶過一次野有教訓
仲要人腳強過之前
今次如果過到巴西好難會輸決賽

神軒個球12碼邊有得怪

射得靚救得靚 差不多貼柱入

入到8強仲想點
成隊除左kane都係二線料
咁既人腳下進攻鳩係預左
但佢防守算做得好
進攻死球有心思
最值得加分係真係練好左12碼
唯一要屌就係切踢得好但唔出
明明佢hold到波
lin,alli,250應該收一個俾番切出

拎隊咁嘅野負碌入八強仲想點

好波不如好運

成班人都唔知反乜

你地支持嗰幾位著哂西裝架啦

老老實實 呢隊英撚真係垃圾 唔靠死球係唔撚識入 就算入到決賽都係咁話 只不過條線靚

算啦，大家放返低把刀唔好再逼樓主睇英撚了

條友on9唔sick 波

今屆用三中堅算係行啱一半，但仲有改善地方。首先真心唔明點解23人名單揀咁多個閘 變相令中前場可調配嘅空間收窄；揀唔到韋舒亞亦係敗筆，佢嘅功能好緊要，係少數能夠喺禁區頂hold波嘅球員，好似尋晚咁圍住哥倫比亞嚟攻，佢就好有用

講到尋晚，中場明顯反映英格蘭未夠級數。352中間三個中場嘅配置可以有幾種，英格蘭採用嘅係三個接近平排，軒達臣逗後。連加特同alli兩個位要有好強機動性，幫手包位、迫搶、必要時引球出擊，簡單咁講就係張伯倫喺利記嘅角色，創造力唔重要，重要嘅係能夠快速送個波上去kane，kane做支點彈返比隊友嚟連結中前場。alli能力比連加特好，亦同kane夾慣，但墮後一格做中場中明顯唔係佢嘅最佳位置；連加特有速率可以提升球隊速率，但級數未夠，技術唔好，亦唔夠硬朗。兩個中場不時後上插入其實係做啱咗，但問題係alli插得唔夠徹底，連加特插親都接應唔到。然後係史達寧，相信修夫基係想佢做前場自由人，要佢做後上插入，但條友狀態奇差，交直線比佢打身後又做唔到，仲要把握力極差 整套英格蘭打法其實係好，但只有kane能夠具體地執行，其他友都係甩甩漏漏

福仔值得有更多機會，下場對瑞典英格蘭要收起連加特轉打343，用福仔打左邊加多個進攻點，有反擊機會嘅話福仔都可以打上一格同kane打雙箭頭，留比史達寧引球推進打反擊（尋日策動反擊交比連加特應該係佢成個世界盃最好嘅表現 ）假如負碌入到決賽對強隊，就可以收起史達寧，照樣打352，alli打進攻中場

原本對德犬都叫靚

次次都講韋舒亞好有用 但佢有邊次真係有用架
球會已經踢得唔好 仲寄望佢國家隊搭一班低一級既人會做到你所講既HOLD波?
要推生個波我搵龍虎切史達寧都得啦 洗撚用佢咩

琴晚最似樣個球係Danny rose 後上 堆門唔入

睇完last night場波
最掛住應該係winks
有佢應該中後場串連上會好好多

我寧願睇呢d 好過睇西班牙 德國果d 9猜波

望佢成材 下屆踢正選

佢呢招係熱狗都成日用

克羅地亞、瑞典、哥倫比亞

係咪歷史上第一隊唔洗對傳統勁旅而入到決賽？

下線四隊都唔係傳統勁旅

琴日換走左ali，得番lin仔一個打攻中

加時上半場望到查比而拎左波完全搵唔到人俾 中場斷開左，仲要遲遲唔換人唔知做乜鳩

呢隊英格蘭好睇一定講唔上，但終於似返隊波，隊中冇話邊個係大係細，要跑上跑落嘅就成隊都會去做
唔似得早十年八年個隊好多星(雖然我完全唔覺佢地係星) 嘅所謂最強陣容，踢落個個都大爺咁似足今年隊亞軍廷，一盤散沙咁
真係希望佢地可以行得更遠

屌你啦雙特rio 泰利a 高朗尼哩d 都唔係星？
踢起上黎唔夾係另一回事

廢話，二線隊係要打契弟波㗎啦
所以先有人話利要拎英超 一定唔可以攬住個班霸招牌

Southgate 我覺得又帶得幾好喎 起碼見到真係有啲戰術 靠卡尼lead住進攻 250同連仔鳩插空位 拉空位
死球又有威脅 隊波一半左右都無乜世盃經驗 入到八強 你重想點？ 連登仔成日講到自己專家咁 你帶囉 我怕你打FIFA用英撚對哥倫比亞都輸幾粒

講日本
大家style唔同 球員質素係定咗
你就叫隊波當巴塞咁
笑死人 兒登仔/忽然狗

德國好小自爆，好似百年先一次
芥蘭運氣好好

佢斷波斷得太多
拉到位都冇用

唔係馬後炮 但今屆係分組賽已經覺得英奴有機 今屆太多強隊踢得閪 德國 亞軍廷 西班牙 提子 甚至法國都比人吊 d傳媒 球迷都無視左英奴 變相令到佢地無以往咁承受咁大壓力 直到依家入左8強 先多返人留意 無計 呢排 d人日日屌9亞軍 西班牙出局 又不停大讚日本 英奴真係比人無視左

口話打傳控但打唔出就話垃圾姐
打得出都話垃圾
出局又唔係重大失誤係真係輸身體質素

對於日本仔有班人真係偏激到呢

日本又問做乜唔守
英撚又問做乜唔主攻
你呢D識波王真係得把口
英撚琴晚未加時 除咗walker派膠同入波嗰下已經守得好好 對面似樣攻門都冇
係失嗰個波守得差啫
叫人主攻真係得啖笑 打得352點會同你主攻呀 瞓醒未呀

未必嘅，法國對防反隊都踢得好差
對澳洲妹得幾辛苦先入
對秘魯-66咁就入咗

係對隊主攻嘅阿根廷先咁順
而且仲要放咗唔少球權

英撚修夫基係有腦嘅，係缺D經驗
佢一定識用最好嘅戰術打法國

反而有睇法國D波都知迪甘斯係天才嚟
對阿根廷居然出基佬
對澳洲反而出nigga…
完全唔知佢個腦裝乜

16年決賽，山度士都係有腦教練
你法國要妹咪陪你妹
修夫基有幸入決賽 爆冷機會唔細

exact7ly
成個下半場真係撚到哥倫比亞得個心急
牌就食左半打
但似樣嘅攻勢真係一個都冇
係得walker自爆個下係失誤
到對面90+mins一下冷箭先輸第一個角球
守角球係差小小，但角球都明顯係人地殺著，mina之前兩場都係角球入波，守唔到人一下半下真係冇計
所以以戰術層面咁講嘅話，其實英軍真係已經算打得好好 (不過都真係唔好睇就真嘅 )

史達寧，連加特，ali
三個係球會入面已經係進攻黑洞，
而加仲要一次過出哂三個

但整體用人已經比歷屆有腦好多
好多細節上冇得強求
切入選都好多人屌
但南閘正選埋佢 打得咁好今場對都偏快嘅哥撚都未必發揮得好 留力下場對瑞典慢慢爆 加上有黃牌 收起都係做得好
福仔有咁嘅出場已經算係咁

整體都係抵讚 係揀TAA有D多餘
不過牛奶 作為阿狗真係唔想見到佢，
條友都係好撚妹嗰隻 真係睇到燥
仲要今屆態咁差 咪撚搞啦真係

揀TAA應該係想比佢吸經 因為WALKER年紀都偏大

冰島都做低佢
可以有什麼期望

機會唔細

其實最差個位應該係阿里 位又唔岩 又奇奇怪怪 史達0其實幫手拉左好多空位 但問題係中場無人比波 簡尼番後拎波hold波 變左有空位都無用 阿里係熱狗打既位完全唔同 成條中場無人hold波比波 出哂華迪福仔都唔會更好
同埋福仔根本做唔到史達0拉空位既作用
Lin打反擊還好 但個人技術真係 羊個位完全攻唔起 廢左條路

上屆學神出晒名智將
冇咩好講

有咁大轉變
證明修夫基macro係有諗法
好多所謂球迷覺得又比人絕殺係典型英撚
只能講今次完全唔同

但修夫基micro始終要實戰經驗累積
英撚已經有晒意識拉布 但細節上仲可以做多少少 用文明方法可以睇下瑞典嗰場

好唔好睇
我諗得返D傻鳩忽然狗先會care
講真 我02年開始睇英撚 國家隊喎
拎到冠軍真係理撚得你啦
仲話咩打傳控喎

Rose walker齊飛

最怕啲隊友冇料扮4條
宜家修夫基深明自己隊波唔係打傳控嘅料
扮underdog打防反同等死球先係最fit到ball
肯放下身段唔再自誇自己係傳統勁旅要下下㩒住對面嚟打
有咁嘅諗法又叫得聽成隊波去執行
已經係一大進步
所以呢隊後生仔成軍嘅英格蘭應該嚟緊都有啲前途

英撚角度睇Dier要快D成材
軒28架啦，Dier再打到尋晚咁英撚防中位連2線都無
佢出黎頂軒打單防將軒移邊個段真係睇到驚

傳控呢家野一向唔係英撚個範
呢個世界亦唔係傳控先值得贏波既

英撚呢個打法其實係差個張伯倫，唔係向著人堆衝既韋舒亞...
多個打開中中有表現既，咁lin同ali可以2選1或者推ali上去頂走sterling拍傾
咁個進攻會順好多，防守亦唔會出事

Sor 唔係話佢地一樣，只係想講250完全做唔到突擊 奧雲當然勁好多，98年爆鳩阿根廷

仲有個winks 傷撚咗

2002德國打巴拉圭 美國 韓狗入決賽

入到先算啦

可能係打哥倫比亞，睡典，英格蘭入決賽
or睡士，英格蘭，克羅地亞

btw 葡萄牙咪無打傳純球隊入決賽

對上3次世界盃
英格蘭既進攻唯一套路:
中場(e.g james, lampard, gerrad, barry) 推到離門30碼轟埋去

呢屆唔見呢個場面已經好難得

如果張伯倫無傷會好好強

修夫基根本就好撚醒
擅用自己隊波長處
傳控真係冇邊隊舞得掂
睇下比利時輸緊兩粒即刻轉打法都夠時間反cup
德國就輸緊死都唔轉搞到小組出埋局

咪再出250喇
擺個finishing全隊第二好既華dee係後備
都要出個飛機佬250同華舒福
完全睇唔透想踢乜

Agger 中場係度鳩傳 扭 然後遠射
宜家簡單得嚟有效率 尤其啲死球把握得好好

02年巴西

俾近代英超球會級賽事睇上腦，英格蘭波一路以黎都係高q大棍燒味咁踢。今屆正正係發揮自己足球的特點，正遇上有個好中鋒klaim.
支持英格蘭走得更遠

但入波都係靠死球bor

呢個真
嚴格來講未受考驗,對哥倫比亞冇乜柒

分組好,走線好,下線得格仔會係真正考驗
一個唔覺意俄佬黑走格仔的,咁剩低嘅對手就可能得返法/巴,同埋黑哨

英格蘭只係符籙
對住無哈美斯既哥倫比亞都要咁先贏都有人吹奏

點睇新碧咸？

華dee係好不過佢要有人喂波比佢爆, claim同華dee同場就無人做到波搞到claim返中場攞波,250係廢不過佢會返後場連結中後場同前場

唔覺得英格蘭可以食硬俄仔

入到八強就係客觀成績，後世鬼知你場比賽打成點

芥蘭成日打西波
又悶又廢，但奇怪地又負碌贏到

英撚成個世界杯打得最好既球員我排kane>>>Henderson=Stones>Lingard>>>all

Lingard係廢，但佢既跑動現位逼搶好重要

仲有，打得最撚柒既球員既rashford

出親場都無配合一味死扭

sterling廢鳩得黎都肯傳下波做下one two

Rashford一出場完全破壞曬d chemistry淨係同佢個傻鳩老死lingrad玩互傳

overlap 爆落底